全港地盤22號起要強制檢驗先入得？

睇新聞好撚奇怪，由建造業議會實施同巡查？
佢地有咁大權力？

地盤到CIC同勞工處好似惡哂

要有陰性檢測報告先可以入地盤

咁撚痴線

CIC 掌管全港工地

唔測就驅逐你出工地

駛9查咩，Block撚左你入閘卡，交報告先放行

咁cic入黎地盤巡查，係咪都係要3日內既陰性報告

14日呀，睇新聞啦

Site Office 應該都要？

睇個勢咪又係頭一個月查完就算數

等睇地盤佬打鳩啲大學生

閪office

地盤佬 夠膽先算啦

唔洗搵食咩

其實地盤工人係社會入面最容易順服嘅其中一批，一聽到冇得入去開工，已經嚇到腳軟。

做下樣姐

想問有邊一行唔係？

大至專業人士
公會除你牌，你係咪可以唔服從？

小至飲食
政府話捉到你伙記無驗就釘食牌，你又可以唔服從？

定閣下已經財務自由？ 唔使打工，恭喜晒喎

如果地盤佬係最容易順服 當初馬路上一班地盤佬出黎整路障上晒新聞嗰陣 你一定係打緊飛機唔得閒睇新聞啦

如果有地盤工人（通常二判、三沙工人）唔聽話，大判可以係地盤拍咭掌紋機到截住佢，搞到佢拍唔到咭，開唔到工，兼俾保安或安全主任趕走。

工人冇拍咭紀錄等如地盤嘅非法入境者，即係唔洗出糧俾佢。

同時大判亦可以罰二判錢。

你講嘅嘢，係佢哋冇糧出，地盤佬會群起反抗，只會喺冇糧出，同真係阻佢揾食嗰陣。

我做咗地盤十幾年，已見慣。

係驗咗無sms無得返工 我都係

星期四交左口水
今日仲未有sms 扣AL

我都係星期四交，前晚夜晚12點幾收到訊息

我星期五交
今日都未收到
屌

玩晒啦
一d 2日有，一d 4日都未有
咁點預阿，仆街黎
姐係一星期驗一次最穩陣

錯喇，係每日交一次

聽聞有師父初二交樽 初七先有報告 唔知係咪新年堆樣本堆積曬一齊 開返市先慢慢做

交240，第二日有

我早兩個月都吐過兩次口水，三次分別係四日、兩日、兩日，我估預4日應該夠掛

我之前吐口水幾次都係1,2 日有，之後興撩鼻都係1日有

我最新果次係6號

諗住星期五吐完口水，岩岩好星期日收sms, 星期一開心返工

本來我再預早多一兩日架，佢老味郵局拎樽仔次次都派哂，我諗住如果星期四再冇就即刻去排街站架喇

星期三到依家都冇聲氣

咁就叫順服

唔怪之得支那成日驚有人作反

星期2 交樽都未有

一個月內驗左三次

過完年正苦未正式同武廢開會要幾多人中

去黨鐵嘟機啦，大把有得拎

要壓抑你所有嘅一切，等你嘅人生，得返返工放工。

屌，香港呢幾十年都係咁架啦

之前你話佢仲可以選擇 往後你係唔可以 好快地盤就會推行強制安心出行 地盤佬係第一批

推唔推都改變唔到架啦，香港打工仔從來都冇得say no架啦

有工人註冊證既最好28號前去檢測中心做多次，起碼仲係免費

得張綠卡

內心真係服？

否則支那洗乜年年洗咁多維穩費

CIC落柯打
連Client、送貨都唔入得，on99
而家d貨去到閘口唔入得

看更呢？

咁撚正

site office驗左但冇SMS
照比入

根本就為左散貨
中国d檢測試劑砸死晒d貨

港共咁撚樣做嘢
1個不明源頭就成橦樓驗
治標唔治本，驗晒成橦又再中

係得藍絲會話阻截到感染

扮係飲食業得唔得

政府盤?
私人盤送貨佬唔過閘機就唔撚理佢架喎

我個盤係閘機block 晒全部人, 人手對返有無交DNA先開返張卡